淡友將全面進場

好友需盡快悔改

盡沽！

沽要入屠場 施主 市仲挾緊上

唔撚係又升下聽日